KFC XO醬雞

幾正

見到黑蚊蚊唔敢試

Detail

唔好再出新野 比番個正常A2黎啦

我每次要A2都叫佢轉燒鷄

原來可以咁做

不嬲架啦

轉野一時時 通常D啊嬸就會轉俾你

但a2寫明可以揀燒雞

無新野個d 日子
有埋薯格 大可樂
抵屌好多

收皮啦

我叫佢轉佢話無得咁買
恰我毒撚唔識

可唔可以轉正常辣雞?

可以

長知識了

唔得
只可轉燒雞，唔可以轉辣雞同普通雞

我唔要XO雞呀，我要Pizza雞呀

下！原來a2可以轉燒雞嫁？😮

A2 抵好多 M 邊夠飽

好難食呀仆街，拎去餵狗啦屌

A2有大飯同葡撻

今次隻雞垃撚圾 狗都唔食

幾正喎 辣辣地 有xo醬味